方仲賢好撚靚仔

借位 唔好意思

[反擊]暴政令我不想消費

推

同條片差咁遠嘅

我係姐姐，都好鍾意佢。

條片都唔差啦。

我係哥哥 都好鐘意佢

眼鏡

咁樣睇有啲似黃凱芹

哥哥好靚仔

好靚仔

嗰五個所謂嘅休班警
係咪睇唔過眼人哋又後生又靚仔所以先捉佢？

心痛死姐姐

大家請

大家唔該不推文回覆，J仔還J仔，唔好唔記得聽日好多重要行動

哥哥表示想吉佢

呢個時候唔好推呢啲post啦
靚仔還靚仔
記住㩒不推文

咁抵毀佢？哈哈